---
title: Update naskah rubrik Potret
date: 2012-05-02
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Potret, "“Mentjintai Negara Soematera Timoer!” (Majalah Pengawal, 1949)" (Kontributor - Tengku Mansoer Adil Mansoer)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](http://www.lenteratimur.com/2012/05/%e2%80%9cmentjintai-negara-soematera-timoer%e2%80%9d-majalah-pengawal-1949/)
